有關網絡審查訪問

Hello 大家好。我係Jessica ，依家係法國做研究生，題目係比較 香港同法國 係 雨運 同恐襲後政府加強網絡審查，會否導致用戶改變使用習慣。
因為我知道好多user 係係高登轉過黎，所以想請問有無user 可以幫幫忙做訪問!!感激不盡!
(我香港主要比較platform係連登)

麻煩大家可以既話send email 去 zbaumanresearch@gmail.com 比我 many thanks!

你都幾大支野

? 我唔明?

啊我按錯了sorry
剛註冊仲未好識用。
但點解你gum 講?

有咩想知？

多謝你覆我巴打!!!!

我想知你係咪因為之前關注到網絡審查而轉左做連登?

如果係既可以send 個email 比我嗎？
非常感激!!!

懷疑因為貼東方日報新聞連結被高登封鎖帳戶所以轉到膠登
後來見大夥兒都從高登轉到連登所以也在連登開了戶口
仲有咩想知？
p.s. email不了，sorry

thanks! 我想問你對於網絡審查既睇法。
係雨傘前同後你有改變到網絡使用習慣嗎？
有無擔心個人資料會被網站供比政府，而避用一d 網?或者會否對自己網上言論小心左?

1.雨傘前後我都係上膠登，不過雨傘後少咗上discuss，仲有上面唔記得講，雨傘後轉咗寛頻公司，所以又加入番高登，連登開張就過咗黎：
2.無擔心個人資料會被政府收集，因為舊會員多數知我真名同學歷。
3.而家喺三登都好少貼東方新聞，以前我日日睇東方，而家不看了。鬧政府就繼續鬧嘅，你如果喊打喊殺被人拉就抵啦，唔算甚麼網絡審查，但何君堯煞·無·赦事件而家令我好迷惘，原來支持港共政權同批評港共政權有兩把尺度。

點解上少左discuss 既?

愛國愛黨人士太多而且又好容易觸犯版規

想問你對於呢個網既事情知幾多?
同有幾大程度認同啊？
(1-10)

...亦有主動爆出高登管理團隊的所作所為，例如指林祖舜輕鬆交出會員資料，記錄ban人原因的「生死冊」，中聯辦email可以註冊高登帳號，林祖舜透過直接修改數據庫為自己開設分身帳號等，admin可以查看用戶的密碼等。連環爆料加上有圖片作證明引來不少會員持續推post和討論。

仲有，你有無留意開有於網絡審查既條例同法例?
之前有petition 反對例如二次創作之類既政策有無簽名?點解?

1.5分啦，半信半疑咁
2.唔記得咗有無簽名，不過我係反對網絡廿三條同支持二次創作

管制網絡都係用「不誠實使用電腦」罪

好感謝你啊巴打
我仲想問如果依家政府用 terrorism為由加強網絡 surveillance你有咩睇法?
你對於2016張德江訪港加強保安，

而有傳媒懷疑係暗示對抗"本土恐怖主義風險"有咩意見?

1.藉口
2.嗰期好似無加強網絡審查

不如你整份問卷上黎俾人做仲好啦

我講唔講得？

好啊!請分享!!!

謝巴打

你咁樣問問到佛誕都冇人答你
何況啲data咁樣上曬網你supervisor都未必俾你用
不如你開個telegram account俾我地add你
單對單咁會似番個interview

我唔肯同佢email傾啫

好啊感謝你!!!!
telegram acc : ZBaumanresearch